跪求無印圓角器

無論幾舊都收，都有得傾，只要你留言，萬大事都有商量

求求大家，價錢可議

$700

$699

$588

有真圖有實物有計傾

我又真係有 比個tg我傾下

tg:samsonkwok56

麻煩巴打了